共賊黨 共賊黨 共賊黨

偷返嚟既政黨 共賊黨

不如以後咁樣幫佢地正名？

共賊黨